仆街民陣改撚咗終點去遮打道

行完又散水囉，聽朝返工。

乜有人聽嫁咩

屌 你互屌乜野？

摭打道冇不反對通知書架

民陣今次一煲啦

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

警犬要改，屌乜野

傻閪 民陣擺明幫拖 有心去15分鐘就到